［理性討論］係時候決定下次大型和理非遊行日期

呢排每個星期最少都同時搞兩個，大量分薄咗我地嘅人力物力，好多時候行完遊行就直接開波，令到勇武同和理非差距愈拉愈大。
而且大家都留意到我地每次出黎嘅人數都愈黎愈小，同一時間手足又比警犬愈拉愈多。

係時候比個星期大家休息同準備下一次大型遊行！跟返勝利方程式，和理非-勇武-死線。

824
831

建議9 月，等條7 婆知道唔係開左學就無人出

推佢老母

推

咪玩啦9月咁耐輸撚左啦已經 更係越早越好

政府明顯係想依家冷處理我地，等到九月開學令到我地嘅人數減少，所以一定係趕係九月一前搞到最少一次！係時間公投一個日期，比時間文宣組做好宣傳，集結多次全香港人！

港人最善忘，你9月開學收硬皮

支持824

830831

Pish

9月太耐啦 香港人最撚善忘 8月尾係最好時間

Push

支持，一星期一次，要keep住人氣

和理非冇用
搵一日搞多次大罷工仲好喇

幫推

唔好！最好9月前大型和理非，9月再罷課煲大佢

why not bot ar diu!?
69 616都係咁啦

明白，但依家係想決定下一次嘅大型活動比大家做好準備，而唔係好似依家咁樣，一日分散幾區去搞，文宣又做唔足。其實依家咁樣，會令到好多和理非手足根本唔知應該去邊幫手而卻步咗

自推

85大罷工已經算做得成功，但香港人嘅奴性係超越大家嘅想像，當日無可否認係失去咗部分民意

both 和理非都要行經禮賓府，屌佢老母
將所有問題都視而不見咁

所以更加要再集結多次比所有人都企出黎！

要集結各界和理非，一定要目標清晰，有不反對通知書
個日書面上清晰地得單一行動，行動完結後自己行街

同意，最好叫到民陣再發起一次

Pushhhhhhhhhhhhh

唔駛一定要等民陣
或者兩次都由民陣吹雞

push

831
係支共封殺香港普選5周年